讀緊u 點同同學表示我有信用卡好？

唔係個d學生cheapcheap卡
係金卡level既卡
同班窮西唔同層次
d女同學一定好好奇
覺得我好撚型
但係我又唔想太高調
點算好

上堂take notes用張卡畫直線

一張AE鋼卡收你皮

穿住吊係條頸

金卡呀？

金卡係好多信用卡黎講係最cheap喎

窮柒打工仔都白金卡啦

酸？

可能係恆生50萬儲款個張

中學雞都有啦～
你把炮既,每日淨係拎幾十張一千蚊紙出街,買咩都唔找錢.包大把女圍住你.

次次食飯都爭比錢咪得囉

掛喺頸，D女實俾你媾晒啦

用你把狗咀咬撚住

咁你唔用你張金卡買部ps4？
屌你老母 希望樓主快撚d死

每位同學出一張附屬卡
叫佢地任碌唔洗還

呢個年代仲有人鐘意金卡?
隻色肉酸到死, 我銀包入面d 信用卡全部最少都白金啦
隻卡冇白金我情願要返普通卡

BTW, 我都想出張金 土豪FEEL